【溫提】大家間中要諗返呢啲嘢呀

1）唔分化
2）唔割蓆
3）各有各做
4）時刻保持冷靜
5）憤怒係正常，但唔好盲目

呢個運動能夠行到今時今日就係我地時刻做緊以上嘅嘢！
因為無大台，亦即係我地全部都係獨立思考嘅個體！

我地聚得埋一齊係因為都有一個共同目標呀喂！

P 牌求幫推！
大家討論就好，唔好互傷相害！